緊急 請唔好推製造恐慌的post

請唔好推一些是單一事件的post , 今日本來就已經情緒緊張，唔好被煽動情緒或恐慌而令到一些擦槍走火嘅事情發生

和理非推post前請小心分析係咪真係幫到前線嘅情報，就算真係有一兩個痴線佬出黎，唔係鄉黑有組織性出黎打人，係咪真係要推

勇武嘅兄弟請小心，今日應該有好多人挑釁你哋出手，等緊拍片。請萬分小心注意自己安全，被打當然要自衛還手，但請唔好被對方挑釁主動出擊。

擊退 不追擊

［突發］有人係元朗天橋用刀刺途人！！！

【突發】【重要】 元朗宣言上線啦

不入村，不破壞，對家郁手，必定還拖